刚发了工资立马就买了Anta的缓震旅遊鞋，感觉超屌的

天猫订购了一双才200块

干你妈的鸡巴

操你媽的傻逼玩意兒

老铁何不待双十一 再打折啊

賊雞巴騷

那么坑爹

天安門事件
六四

很牛逼阿

親这鞋不好看哦~

亲 这双鞋子穿了会让脚臭臭der

不会吧，单位里的妹子都这么穿

谢哥啦

这咋了我说？

學得挺像

双十一咱再买

痴撚線咁多支那狗

为理念而战的人

我們內地人不說anta 是安踏
就這點沒學好

fail咗，個遊字 扮假膠都fail

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

好爽的鞋

熱狗黎

牙達又攞課金自爽 難怪熱狗收皮

66666666666666

简体字呢